[再突發] 義士入左元朗幫手, 現場紅旗

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

義士跟到白衫去村口, 對罵一輪就有防暴落車推走左義士
依家防暴係村出面起check line
未知想入村, 定趕義士